上季場場喺到怨鏝-6小勝，今年又怨猁

死獌狗好撚肉酸

我地獌年最大最正確

你今季拎咗英超再講啦

熱狗咁 貼咗波衫先比講

唔會攞到啦一定，獌後上奪冠

拎唔拎到都比你班獌笑嫁啦
你地今日仆街唔笑盡佢唔係利狗黎

又改咗名

Sorry又袋左3分啦
訓先88

獌狗大勝四場之後升咗上第幾？

過埋呢輪就爬鳩你阿9頭啦

其實鏝上年好似好撚多大炒
同埋邊度-6

對修 茅夫 哈狗都好忟水贏

上季季初Stering成日80分鐘救世個期。

唔知邊隊球迷講我曼until we score
講成十幾廿年呢

得啦得啦，繼續含鄰居啦

場你老母咩場
同市光榮呀

阿車利熱水晶官白禮頓愛等等

求撚其尻up 下又吹撚到上年怨鏝
一貫賤種痢奪狗症發作亂咬人作風
怨你老母閪咩，怨婦狗話人怨

隊隊都有講你地la。你地就成日針我地利迷

求撚其啦

求撚其

我地就係怨你地就9up
得啦得啦
平時人地抽句水叫句雲狗都要人死全家又執骨
你就最撚理性唔係癲狗啦下

有名你叫執骨王啦

3分已袋

話利狗出黎串嘴怨都未必錯哂
但最撚口賤果個話人癲狗真係笑撚左
抽兩句獌聯水又死全家又執骨都唔叫癲佬咬人
得啦你又係9up姐 得利狗會出黎咬人嫁咋

上年甩開咁遠
今年排第 6
爭標關獌狗撚事咩

邊隊球迷成日開口埋口話人空難聯?

好似隊隊都有

老納開9up post姐
佢阿狗黎tim
你搵下開最多post笑空難係咪利狗囉

怨隊波仲未開跣腳技

鏝-6小勝 你地猁撚咪又係黑哨小勝汁左幾多分 仲好意思講

阿迷仔囉 邊隊

55，嬲完好訓喇👌🏻

猁狗真係好撚柒

此地無銀

又秒左

老實講 論實力我地曼聯要後上拎冠軍其實唔係難事🤔

直線抽擊

獌狗肉酸都唔係第一日既事

睇下睇下 佢幾咁肉酸

都話你地最叻就輸打贏要啦 擺明怨緊同市死敵贏英超又扮到唔在意咁 做狗都唔好得你咁肉酸先得架

曼阿依加一條心啦
過咗去嘅野就由得佢

露荀柒撚到

你呢挺垃圾爆閘狗就自己死撚咗佢啦

用下你個閪腦睇下自己同班狗幾撚氣焰啦
贏場波就好撚威咁
無啦啦9up幾句 拎曼聯出黎打靶 祭旗？
係度 倒果為因話我屌你
你唔撚出黎吠我咪唔會入呢個post屌你老母囉

唔撚拎得？？
利狗好景果陣唔笑唔通幾時笑

上聯：費sir來睇波

#43係唔係唔計？

怒上第6

贏場波就威威講緊你啲垃圾執骨獌咩
呀唔係，你哋係輸到炒領隊都威威到會爆人閘
明明連登利撚就除咗輸波抽水外，好少出嚟發噏瘋j咩不敗j咩奪冠嘅
係你啲閪腦獌狗成日喺度也文也武，妄想症發作咋

講真，如果自己贏波人哋輸波開post抽水就叫大氣焰嘅
今季波台邊隊夠上面隻執骨狗呢啲，排第六都仲周圍吠嘅獌狗大氣焰

還擊都叫周圍吠嘅話
咁1個人開5-10個post嘅利迷叫做咩？

夠老實

唔係掛
你班撚樣今季未拎到英超已經串撚馬撚
做埋阿狗份工
仲要成日人型蜈蚣出黎咬人
竟然可以話返我地大氣焰

成班都係怨婦嚟

唔撚係呀 Kagawa N賓開post都俾人當利迷
你就真係好大氣焰啦

邊撚個當佢地利迷啊
用香川N賓做user name都以為佢地係利迷

唔好撚再講咩”無啦啦9up幾句”啦大佬
好撚柒呀

駁唔到就收閪皮啦
定係你覺得痢狗大撚哂
話係就係，無得質疑呀

獌狗

利迷還拖=怨婦

利狗歐聯俾人抽到依家又唔當係還拖

利狗既出現真係侮辱左人類

客觀講句，曼狗on99

49000又出黎柒

講得無錯呀
隊隊輸波都要俾你地抽水
人地自己打J又要俾你地管
成日要執行正義真係辛苦哂

佢就得一句, 阿迷就幾個post
樓上都話好多隊都話你地空難聯啦, 我皇迷依家都話你地空難聯呀柒頭獌狗仔

喂無錯呀，9up講句：利狗係大撚哂呀傻鳩